明明紅燈轉眼變成藍燈

即使侵侵勇敢 都不可鬥贏拜登

若要侵 選舉怎可以周圍滕

來又去 要贏的州份沒接近

明明拜登轉眼變成敗登

抬頭前望去 對面賓洲如此吸引

賓州追得再緊都不可挽回拜登

咁多位弟兄咩教會